要集士氣，人心，千萬不要搞不罷工人士、商業機構呀！

社會彌漫一股強烈怨言，攪錯晒目標，衹顧勇戰而不得其法，所有嘅抗爭行動模式，已經給冷氣房一班狗頭洞悉。

擒賊先擒王，無咗大腦，自然班狗群龍無首，金主自然停止揼水，無水則散。

邊啲係對像，相信你我都知，如政頭，政棍，金主等，相信大家識做。